同一個post係幾個job web登ad

e.g. jobsdb, cpjobs

駛唔駛個個job web報哂?